淡友盡快平倉 道指暴漲到303xx 點才見點

道瓊斯指數  301xx點給大部份人感覺已經升得夠高，必然有很多人做空。同時，大量睇淡傻西老散，在300xx點樓下尚未平倉，仍在捱奸。
本人感覺12點至4點的圖表是在築底，又有數次假的假升。

莊家為了夾爆空倉，必然在今天的尾盤拉昇，下星期一期至少升到303xx點才見頂。
歡迎留名睇結果，屌你老尾